[獻計] 重賞招安前線抗爭者做城管

攪咗咁多日
中後排花生幾萬人
其實前線抗爭者
最多幾千人
核心幾百人
只要解決呢小部份人口
香港亂局就會完結
招安平過俾黑警OT同經濟影響
又唔會被西方制裁
其他港豬冷氣軍師free rider等照樣唔出
到時就冇人會再攪事

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

你用bot架咁快嘅

[緊急]快啲快手入嚟send email

解散警隊solution1